Basado en el Curso de Node.js. Aprende a crear un API REST desde cero con JavaScript y MongoDB
https://carlosazaustre.es/curso-nodejs-gratis

Página para aprender acerca de JSON web Tokens:
https://jwt.io/

Librería de node para tratamiento de JWT:
https://www.npmjs.com/package/jwt-simple

